[有圖]杏花村停車場全面潛水

轉自FB

D車無喇咁搞法
全部掉得

唉

28car
長泊室內
勤保養
直版 上架任驗

全面誰場

行貨 變 水貨姐

睇人仆街最開心

架車無啦 架車無啦

頭先唔係有人拍片 咁快浸哂

變潛艇

你個名

咁搞全部車真係唔駛要

抽返D水出黎都要抽3日

個停車場洗唔洗賠

保險好似有條不可抗行？？

慘過番印度

係咪可以潛水？

鐵達尼號

有無巴打去左潛水

我記得入面有架林寶

林寶都變林寶怡

應該冇得賠啦

痴線

打風係不可抗力無得賠

邊洗3日

潛水車展

唉唔撚驚

好想睇吓入面d molamola

好想潛水入去睇下車

直接轉場做水底博物館啦

海底奇兵

保險公司今次慘慘豬

海灘有人叉啲比水沖走

nemo x cars

咁如果係去水做得唔好呢

唉 濕撚晒

先岩

海水

成班車主睇住老婆浸死都救唔到

杏花咸水湖

渣ga

停車場有冇人先⋯咁樣分分鐘有人浸死左

有冇巴打退左潮入去影相做記錄， 以免有人受害

發展商賠

架車前日入廠冇事

絕體絕命都市

巨風都市

下星期好多水浸車出售

好想試下塔升降機落停車場玩下浮潛

終於可以揸返架潛艇出黎

呢d人自己去死唔好害到人

有啲人回覆好酸

要証明當初去水設計係合理並且入水遠快過去水, 咁就唔駛賠/賠得少
不過杏花村沿海, 海水倒灌+D浪一野入晒, 應該賠都有限數, 車主

睇人xx最開心

水閘都冇個

水貨

海水全面進場

打風可以瞓晏d，車場管理公司會放沙包啦

屌你老味快D落黎救我

唔係呀 個到好深架

管理公司實比班車主屌死

保險唔包天災

好絕望

Molamola

屌都冇用啦 呢次硬食喇

啲揸車撚唔係好撚有錢好撚威架咩
又可以換車啦
不過呢幾日冇得同老婆係車傾計囉

今鋪唔慌唔冚家穿囉

會唔會太慘..部車應該真係玩完

其實浸完水 部車係咪要報銷？

定還是仲有得整？

有錢人唔care但一堆酸毒撚就係到抱打不平

汽車保險？

咸水,無得整

天災正常會寫係免責條例

宜家先上沙包

浸晒先放
仲要咁少

宜家先堆沙包有撚用咩

管理處

28 car 放

公園都浸埋

啲回覆
得罪你咩啲人

水上樂園

我係車主實打鳩管理處
事後先擺,仲要放咁少沙包
擺明玩9班車主

好似斧山道

睇你回覆就知你係公屋窮撚廢青

其實都好有問題
個停車處冇去水位？

蝕到入肉

撈返隻船上黎未呀

淡水浸過頂都要大執, 更可況海水

其實管理處有打電話黎 叫我泊去商場

痴q線

有無人加枝魚竿比佢

咁都有條窮廢撚走出黎酸
抵你一世做窮撚

加多個桶比佢

咁多水要幾耐先排走哂

扔個西瓜實際啲

直版任驗

Mola mola

On9 葡萄撚

賠死

我葡萄你架車識潛水呀

如果唔賠既話真係好撚慘， 每個月比幾千泊入去
打風唔係出車都賴野，所以話香港做保險真係慘，買果陣就咩都賠得，真係瀨野就乜都唔賠得

原來我住杏花村?
不過你好明顯係公屋窮撚廢青

杏花邨鑊鑊打風都首當其衝，點解仲唔做好啲防風防洪措施⋯

明知打風都唔搬車

廢事d車擁出黎整親d尊貴住客
你識條柒

你葡萄人地可以同老婆係車傾計你地要係小巴傾計

小巴傾又點
又唔係唔見得人

住得杏花邨，一架半架車算係咩

好慘

心諗 住杏花村就咪撚買靚車啦
又唔見匡湖居停車場水浸

都成$15000呎
班車主一定唔介意啦
又可以換新車了

molamola

其實杏花邨憑咩15k尺
周圍冇野食得個垃圾杏花新城全部連鎖野
茶餐廳又冇間乜柒娛樂都冇

地理環境好明顯唔好
大風就次次食硬

根本係一個垃圾地區

九龍公園泳池

保險狗係咁既啦

海水浸過

買個港島名打J都夠

防止d水走出黎

係咪弱智架

明知打風就應該一早揸走啦
嗰頭都唔係第一次打風水浸咖啦
而家唔恥笑仲等幾時？

有幾多層

on9死窮撚

利申: 泊車係2/F

又一個以為自己好撚有錢既人

死窮撚
利申尋晚泊好3/F乜事都無

當區個工賊會區議員辦事不力

抵死啦 好人好者點會渣私家車 阻住晒條馬路

講真住果度本身大把錢 根本唔在乎

濕撚哂

淦仔

海底奇兵停車場版

咁鐘意無敵大海景丫拿
而家知味道啦，近海既壞處出哂黎

一係就華富果D, 有海景但係山上斜

郁d就打尻管理處
文明人咪呢種
基本上你十號波泊地下停車場, 屋苑近海, 已經前一晚講到明坐8望10
你仲會唔會泊係個到唔開走? 有腦既人都識泊商場泊到個風走左先啦
就算管理公司堆呢d沙包我相信結果都係無變, 除非你起道牆出黎

金融風暴

天災都唔賠 咁其實買保險黎做咩？

真心，其實係咪應該一早要落閘

天災都賠 邊個會搞保險公司

見d水阻都阻唔住, 都可以幫手call下車主提下水既....
唔通真係由9得佢浸晒d車咩...

窮撚表示最鍾意睇中產仆街

換新車

無啦無啦

好

唔好俾啲水湧返出嚟

其實有無人試過落去睇下有無人被困

會唔會有觸電危險 車場全浸透

啲車同我浸撚曬佢！！

你阻住尊貴業主出車，搏屌？

原來全港渣車既人都係住杏花邨

一單意外就引到咁多葡萄撚上水
連登果然多窮酸毒

喺度笑人抵死
講到班車主好似專登擺架車喺度係預咗要俾水浸咁撚樣
好心你哋唔好咁肉酸啦
住海邊都好似得罪咗你哋咁
葡萄到人哋有部車都好似係原罪咁

仲有啲喺度笑人話保險唔賠抵撚死
講真你淨係買三保呢啲就與人無尤啦
但係買咗全保又證明唔係車主疏忽都唔會話冇得賠
例如車主打風所以唔出車
已經將架車擺返去自己停車場
好明顯呢個行為車主已經係喺颱風下盡咗力避免意外發生
保險應該要賠
況且好多買全保嘅車都係仲上緊會嗰啲
架車滔咗唔賠車主肯放過間燕梳銀行都未必肯啦
唔識就問吓自己車保公司
如果你有車嘅話

有防水墊啦~

成班窮撚酸撚到

痴線
有撚用

封場改建做水底車場博物館

Finding Lambo

好暗然

隔住mon都聞到酸味
Loserrrrrr

有無人拎住救車浸死左係入面？

真係笑死人

條友要睇心理醫生 仇富仇到short撚左

呢條窮毒撚出曬名架啦
個個車po都衝入去比人笑

你都識講仇富，即係唔關你事啦

係咩
邊個post?

真心覺得佢有病 登佢父母慘

之前有個po講買車既優點，條傻鳩又係走入黎發窮惡

以為係小童遊泳嬉戲池

係咪傳話有人係入邊 ?
Wtsapp傳

你以為人地仇富你
首先你要知自己係咪真係富先

應該佢身邊個個有車得佢無，所以咁大怨氣

哦係呀，咪岩岩浸哂果啲囉

其實一路都無人指名道姓話你仇邊個，只係係到笑9緊你個傻西仇富心態。錢你又無，車你又無，腦你都無，屌，慳d啦

又唔係話你你咁激動做乜

其實住杏花村都有好多普通市民, 啲仇富撚見人多佢一部車又眼紅

像有個po都係咁回我，話像仇富唔係仇我

如果唔係一陣停車場d水流翻出黎d車主咪可以渣走d潛艇囉

好想睇抽曬啲水之後啲車點既樣

好似係海底撈返d二戰比擊沉既戰艦出黎咁

如果係架車到放左二千萬奶粉
咁應該點claim

個乜鬼管理公司黎
明知咁既情況打正風應該搵人做好防風措施捕實監控鏡頭，睇個死款班管理人員訓死左，訓醒發覺忘記堆沙包最後先偷雞去放番（都浸滿啦，擺乜鬼）
管理處發覺唔對路應該通知各業主走車

中產先係交稅個班

個停車場幾深？

其實對好多車主黎講 要買過架車真係濕濕碎
最sad係對架車有感情啫

濕濕碎
二手車都話
行車買完重要重新搞車險
舊個部賣唔賣得出都唔知

保險公司會唔會借d耳加保費

泊自己車場，全保點會無得賠？

借問水庫何處有 牧童遙指杏花村

考左筆試未呀

感情x2 不能認同更多